4月頭去到月尾 西藏

有冇人依個月去西藏

我呀 一齊研究下點樣預算budget啊師兄

遲下去，留名睇下

我 林芝5日+阿里線8日 依度約6500人仔
到時再望玩返轉頭西寧線8日 預4500人仔
11000 人仔好似好貴咁

有冇研究過淘寶或者某啲apps 既當地團？
因為唔夠人包車 想報果啲
見佢兩千人仔就全包五日團 幾抵

去當地先報或book民宿果時個包租婆都有 plan俾你簡俾出面貴小小，但係會個服務 我覺得值回票價，全程用 wechat同你跟進

我都係打算咁樣 因為我住平措 所以都唔怕冇得出發
不過都係睇價錢 太貴就會跟返淘寶

你幾時出發?

7號出發啊

我聽日出發

你飛機定火車？

自己？去成個月呀？留低TG研究下 分分鐘夾到車

@kei3456

Plan緊去
而家珠峰係咪唔上得呀？

改左位置 由5千5 變5千2海拔 有郵局

人在武漢

係咪會限人數？

跟本地團就得

唔該ching
等你一路報告

玩緊

Btw,好多廣東人

有冇六月團既巴絲？

8月頭去

到那曲

洗唔洗提前排隊買飛？

好想再去